黎明首新歌叫 《忘記 和記》，有冇寓意？

忘記和記-》 變 3HK

3HK -》 free hk

你話呢

ok wor

不是我講的

畀返個credit 某903DJ

無限上崗上線

Band in China

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

忘記 誠哥

黎明來到

黎明來到要光復這香港

Cls個名

特登扮當年黎明個D和記廣告歌,歌名仲要食埋字,係幾過癮

自己諗下

想問係邊個

Colin Facebook

人地係忘記 和 記